肯落雨未啫 好撚熱呀

on9 成個禮拜都熱都仆街
睇天文台 日日都話聽日開始日日落雨
乜撚野大致多雲 間中一兩陣驟雨
雨喺邊度呀 成日都又熱又晒
天氣又on9 天文台又on9

好熱ahhhhhhhhh
屌

聽日落

落一兩滴咁大把 不過空氣潮濕散唔到熱 不了

怕熱死去俄羅斯拉